究竟有冇諗過強硬d反左個政府佢？

經過左依半年 大家睇得出依個政府係幾咁漠視香港人 出晒黑警嚟打壓市民

依家仲整埋個肺炎 更加睇得出個政府係幾廢

1億口罩又唔派 又唔封關 實際抗疫又唔做 係都要放人入嚟 係都要等市民人心惶惶

經過依次武漢肺炎 希望香港人可以繼續堅定決心 我要真普選

醫護罷
一起罷

P牌照推